有無人覺得廖慧儀問題不大, 最大責任都係SAM本人?

最大責任在 廖慧儀及DANNY
最大責任在 SAM

拍拖包生仔結婚既咩
見到第個更好就分開GA LA
同埋唔會一刻就知自己心意, 自己都要時間確認GA MA 所以有段時間 半分手狀態係合理
就算廖處理得幾差, 廖已係公眾人物, SAM受咩大委屈大可以公審佢, 但上次專訪都係半澄清道歉, 半求復合咁
就算無DANNY 遲早都分開, SAM遲早都難受
SAM係接受唔到現實 都無對與錯

Sam哥可能都係A0
不過條女講嘢太仆街啦
「日日都玩跳樓」

其實以條女既經驗
應該一早睇得出個呀Sam好weak
應該都係貪佢大隻所以玩一排
有個alpha d既出現就飛佢
但無諗過個呀Sam癲成咁

條仔放咗成個世界落去條女度
一分手咪世界末日囉
出面堆post全部都瘋狂屌條女
講到對姦夫淫婦係殺人兇手
所以樓豬肯定俾人插死

條仔本身諗嘢有啲問題太着緊就一定......
但條女同姦夫上晒身就緊......
條女同條仔之前又愛得高調....
之前又比條仔唱到同姦夫行得好埋......
最大鑊係事主自己埋單......
逼死人依樣嘢簡直去到負分......

廖都唔係好, 句野好似激將法咁, 引SAM證明自己
但廖比佢騷擾咁耐(SAM都認過), 嬲起上黎處理得唔成熟唔奇, 未必佢個人真係仆街到極點
就算係仆街, 結局最大責任都係SAM自己
阿妹話齋, 愛情無對錯

想知係咪分手前已經俾Danny屌
試過Danny味覺得好過sam先分手
如果係分咗手先再俾Danny屌好似冇問題

一句比人放無限大

佢選擇得跳落樓，應該遵重當時人既決定
亦唔應該將個責任放落其他人身上

佢事實係有講呢句 意思上都冇斷章取義
跳樓係「玩」架咩乜
即係串人唔係真跳樓？

咪同連登仔一樣

最大責任係正苦，搞到失業率高企

日日情緒勒索另一半
比著我都快快脆脆分手啦

咁佢可以分得乾乾淨淨再搵第二個開始

老實講條女係仆街架喇
但條仔都係極品黎
最大責任點都係佢
成27歲人心靈咁脆弱係女人都唔會想搵佢做終身伴侶
同埋睇得出份人好自我中心同蠢

呢個po正常好多

都係嗰句

有去死既決定
但點解唔係報完仇先去死 ?

如果佢真係成日都以死相逼，咁係佢on9同自私，衰d 講死撚左佢好過。

一句野好難判斷
好多人成日講： 救命 想死, 好想自殺
但轉個頭又嬉皮笑臉講其他野
經常依懶你幫佢忙,一有唔如意嘅事 就推卸 賴 埋怨 情緒勒索
有fd就係咁 識左好耐, 成日有唔如意就拋句野出黎：好想自殺
轉頭就講,喺街見到條女好大奶, 搭車話啲呀叔 師奶阻撚住哂 etc
情緒勒索,真係好令人討厭 你唔知佢真係會做傻事 定係個人本身個格係咁

未結婚好正常

blame the victim

如果男女角色互換，你可以屌返個女嘅，就無問題

真，出面個堆一面倒同情條仔

得一條女咩

條女變咗心，你殺曬全世界佢就會回歸？

佳佳就是成功嘅例子！害埋其他無辜嘅人

有啲情侶 或朋友,家人 日常生活都有哩啲情況
情緒勒索, 對方好依賴你 而思想/處事亦唔成熟, 經常都會咁,講好多悔氣說話 其中一樣就係講自殺, 有啲會爆粗罵人 etc
如果一個人成日喺爭吵時 或要求你幫忙時 就話要自殺黎情緒勒索, 其實都好令人討厭
但我地唔知道佢地實際相處情況係點
簡單例子
a：得唔得閒？
b：no
a: 唉 想殺 / 想自殺/跳樓

a：借少少錢黎
b：no
a: 好想衝出馬路

a：求你幫下我丫
b：...........
a: 我想自殺/ 我要自殺